人民日報—所謂五大訴求就是港獨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

港獨都係一件，仲有四樣係咩？

你有香港身份証 就係港獨

民族獨立

一
二
三
四
五

不如話食泰國米就係港獨啦